POKEMON扭蛋交換

可以原價買OR交換D我冇既款

telegram: pete01234567

右邊比卡超已hold

死毒撚

原價幾多？

舊嘅要唔要

20

好呀 可以ADD我TELEGRAM慢慢傾

想問下香港有無百變怪扮第二啲精靈既扭蛋機

好似唔見有

急凍鳥讓我哭

有隻瞓覺火稚雞

可換 多多無拘